邊個話藍絲新聞得fake news. 有真野架

老點新聞罕有無造假 全程直擊

少數派琴日Book左2架巴士勝利巡遊
話晒俾你知平時點樣做到好多人支持 無花無假

除左2-3段有人做梅 搵大媽叫下口號
全程路9成時間都係on99咁坐喺到玩電話
臨時演員都係演員，旗都唔Fing下，好唔專業

又話絕大部份市民支持，無理由咁慘
真係唏噓

我跟何君堯議員從荃灣西出發，歡迎香港社會回復正常，歡迎黨